有無人鍾意Jeffrey archer d書

A prisoner of birth 好正

我！
中學個時睇佢d短篇小說簡直一流，英文淺白得黎故事好睇

D short stories 真係好正
不過依家好似無咩人鍾意佢d書

冇